有無人試過對住現任叫左ex名

我自己早幾日同現任玩玩下嘅時候
諗住叫佢個名，點知講左頭一個字
係ex個姓 即刻意識到
不過當時唔太大聲佢聽唔到
我諗個原因係 同ex真係一齊得太耐
好多拍拖時嘅畫面都同佢經歷過
所以慣哂 嗌左佢個名
有無人有同樣經歷

晨早流流

當初個時條女可以每一次叫我都叫錯做ex個名

男朋友未試過 但男朋友媽咪試過
不過我諗係因為我個名最後一隻字同男朋友個ex個名最後一隻字讀音太似 混淆左 btw最後個隻字英文同佢ex一樣

咁你點做

叫花名咪得囉
你估啲人貪得意叫bb,傻豬嫁?
驚叫錯同唔記得佢個名咋

佢都會馬上氹番我既
心入面有條刺囉叫

唔通屌尻佢咩 笑住講話唔緊要等佢唔好唔開心

咁樣架咩 但都唔會每一任花名都一樣架

痴線巴打好撚忍得下

試過帶女友番屋企食飯，之後呀媽係席間：XX(我前度個名)夾餸食啦。

我即刻成個額頭濕曬。。。

我條仔發夢叫左第二條女個名出來
但係我訓係佢隔離......